點睇零封埃及文明嘅拿玻里比盧卡古入2球?

如果曼聯留得住佢應該今季同利物浦叮噹馬頭

意甲謝雲奴屎波零都變球王啦屌

沙拿艾利臣古天奴去英超變球王

點睇牙朗去意甲變左普通球星

啱啱先戴完帽咋喎，上季先當選最佳球員，同埋佢34歲喇

根本依場拿玻里踢得好差
第一球，竟然比盧卡古中場帶波入禁區踢波
成班中場發夢，在盧卡古中場帶波都唔用超技術
第二球輸美列特唔打走個波
第三球輸文路拉斯控定比馬天尼斯射
基本上唔洗吹盧卡古勁，係拿玻里差得太離譜

意甲水平咁低有咩好講
盧卡古係勁就返英超啦
留喺二線聯賽不思進取